機場手足幫手！

幫手叫句口號：

9293 全民三罷！

聽日就開波到而家一個熱門post都無呀！

自推10次！

推

我唔想放工 你地可唔可以唔好走 齊心一次 市區既人快d入來

手足聽日罷課罷工返課返工都好，可唔可以應承我？

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關